有冇人買完uniqlo jil sander唔啱size想交換？

買咗件男裝白色oversized 有領裇衫
買大咗想換

點解唔去番uniqlo 換

賣哂貨仲有得換咩

咁惨，無check size list?

SameXL想換L

唔會補貨？

我177，65KG 著M size 係正常Oversize

買之前睇下尺碼
個cut 唔係平時著開果啲黎
又瘦又高先好睇

平時uniqlo著開M係咪應該買S
上網買未寄到

+J 的確係大少少，可能我係想當Long Shirt著，所以我就無覺得佢太大。
不過褲我就買S

想問吓係咪得幾間分店有做 今日去鑽石山嗰間乜春都冇

開賣半日已經冇哂啦

唔係掛 諗住買幾件恤衫聽日去海港城睇下

你上網睇下庫存先都得

180著s應該會吊袖得好嚴重喎

會唔會番第二批 今日去咗海港城睇 皮帶都冇條本身睇中兩條皮帶加幾件恤衫 以為香港冇乜人會買 點知

Sad 個staff叫我喺網上買或者去利舞台睇吓有冇 上網買我又唔知咩size啱

其實最正係啲褸
其他垃垃地
個尺寸唔係平時果啲黎

唯有係咁了 咁想問我172-3 大概買咩size 我平時買衫會買最大嘅碼 著開oversize style 但我聽人講好似呢個系列本身就好大件 所以冇概念點買

個Staff無錯，因為所有庫存基本上可以係apps 睇。
Size 其實S size 都比Uniqlo 自家大小小，可以check 真啲Size chart

唔想毒人買羽絨但羽絨真係最靚

仲有件開胸拉鍊毛衣都正既

其他啲shirt 同西褲一定唔及訂造，係平
cashmere Uniqlo 本身都有仲要平啲 fit d
其他普通tee 唔買+j 冇問題
結論其實都係個名

除左羽絨唔買冇損失
羽絨買veilance 貴幾至十倍

只係香港無咩機會可以著到

拉鏈個件我本身放左係shopping cart,但我見JW 個件half zip 好似靚啲，所以放棄左。
恤衫西褲我無野好講，無玩開Tailored made無得比較，同你講架一樣基本上為個名
但就係睇中左件Oversized Shirt同條 Tapered pants
羽絨我都想買，但真係無機會著。

都係唔好提件羽絨

件bomber真係無撚敵
可惜係羽絨

真，一睇Lookbook 就已經想買
不過上年買左件Y3 bomber 香港夠玩，夠MK

睇相反而冇乜興趣，見完實物完全係幾千蚊級數嘅料黎

佢個領係反領outside,企領inside我覺得好型
而且臂袋個cutting 好特別，放架位置又方便拎野

點會用MTM/bespoke shirt/西褲 比 +J？
一個fashion 一個classic menswear

啱啱俾咗錢買咗件紫色恤衫 大概會幾時送到 係唔係電話通知 佢又冇寫幾時會送到

第一次唔識

仆街我170買左L

一星期內到

你check 庫存無改？慘，試完真係唔岩就退

尋日係app 訂左有冇得改

有冇message

無得改訂單，但我試過未出貨搵CS 佢幫我改到。
Message 有, 應該Kerry logistics

食炒入左件dark grey

做乜吾買全黑呢？

dark grey 好睇過全黑😂

你幾$入？

我買多件全黑s碼想放售

呢件係今年出？點解係官網未見過